駐港解放軍輪換傳為增援 林行止料僅為鎮懾「黑警」部署

解放軍駐港部隊今年8月底輪換，路透社日前引述消息指，幾位亞洲與西方使節確信該次輪換實為增援，而新加入的都是武警，駐港軍事人員目前估計已增至1萬甚至1.2萬。《信報》創辦人林行止於今日該報專欄稱，估計這是為了鎮懾「黑警」的部署。

林行止稱，為了「平亂」、對付手無寸鐵及少數勇武的示威者，根本不必出動解放軍，招惹國際抨擊甚至加速美國國會為《香港人權與民主法案》立法，當然更毋須增兵。因此，這可能只是為了鎮懾「黑警」的部署。

林行止解釋，要平息當前這場風暴，就要成立獨立調查委員會揪出「黑警」，「平民怨止民憤」，而3萬警力既是特首林鄭月娥政府的唯一後盾，委員會亦因而「無法委出」。他相信只有藉解放軍的威望，才能令警方「伏伏貼貼」。如果北京有此意，讓駐港解放軍發揮當年駐港英軍的作用，「港人和世人對北京的感觀，肯定從負面變為正面」。

又幫中共洗白

睇黎黑警好快變condom

落台階都搵定
咁就做啦

當大量人仲係港豬時應該仲肯接受
如果唔係，準備割左個香港出去都得了

林行止wo

又黎洗白

阿媽係女人
一早有人講咗啦

哦

林行止反共架傻仔

認同
不過可能只係方便混入香港支援黑警

黑警被清算當condom係遲早既事
如果真係如佢所言解放軍落嚟係打黑警既
解放軍同共產黨係會贏得到啲威望
好擔心好多人或者國際會因此對中共態度上有改變
但咁樣落去受傷嘅係自己嘅手足
好矛盾

煽動開槍嘅員佐級協會主席林志偉應負全責，同埋應將全隊警隊擺落美國制裁名單！

解散警隊，重新招募方法

隻小學雞好易估架炸，唔好諗咁多

香江第一健筆 有一定既可信性

敵人既敵人就係自己人，
政治既野一日都嫌長，
今日係敵人，聽日可以係朋友，
我地應該要分到主要敵人及次要敵人，最重要係要達到我地既目的，
五大訴求，缺一不可

老解打黑警，我地返屋企，受咩傷

放心
習近平一日做皇帝或者一日無真政治改革
一日反共風向都唔會變

呃左幾十年喇 無咁易再上當
無D真野唔會再信

北宋聯金滅遼，南宋聯蒙滅金，下場係點大家都知。

老解/老武搞完黑警就會輪到我地，唔好大意。

無所謂，係就出，依家大部份人憎狗憎到恨之入骨，係清算就快

咁係唔會令我地驚架

我們都是分鐘人
參考美國獨立戰爭 呢個就係勝利關鍵！

［遍地開花］齊齊來做分鐘人 要向美國獨立戰爭學習！

一早講過啦 共產黨下 全部都係棋子

之前有跪過

俾popo mon到會好傷心
不要說了